返工食個lunch都要比狗咬

有名有利既肯表態未，個staff無啦啦比狗咬仲係度 [我唔會mention呢啲嘢]

逆權運動抗爭持續，昨日在維園的集會雖然合法舉行，但防暴警卻衝入維園放催淚彈清場，之後更在多區進行大搜捕，昨午4時，位於灣仔的Barber Shop髮型屋的一名髮型師，在舖頭門外被多名克警拘捕，髮型屋同事跟克警理論，澄清被捕同事是在店內工作，但克警卻囂張指控：「喺度做嘢唔代表唔係曱甴！」過程被網民拍片上載社交網。

原來，這間Barber Shop的老闆是廿四味成員Brian，昨晚髮型屋在IG發英文聲明：「今天我們經歷了非常不幸的遭遇，我們其中一位正在值班並從午休時間回來的理髮師被誤認了，在沒有明顯原因的情況下在灣仔被捕。即使同事趕緊出來確認他只是在工作，也無法為他辯護。我們將盡可能以任何方式提供法律支援幫助他，並希望他盡快返回來，謝謝大家關心。」廿四味成員阿肥留言爆粗鬧爆克警：「FuXking insane mental illness green objects.」

《蘋果》致電Brian了解，問到是否有髮型屋同事被捕？他在電話表示：「佢ok啦，冇事，出番嚟，有啲誤會啫，多謝你關心。」問到事發經過，Brian說：「我唔喺現場，我都唔清楚。」對於髮型屋發聲明，他再次表示：「件事係誤會咗，出面咁亂，佢出番嚟ok，乜事都冇。」幾時放出來？他說：「噚晚搞，今朝出咗嚟。」今日有冇返工？他說：「叫佢休息下先，聽日先開工，都要瞓覺。」對於員工無辜被捕，有甚麼回應？Brian說：「我唔會mention呢啲嘢，我都要搞其他嘢，唔好意思，我而家都做緊嘢。」